咪撚翻元朗！！！

啱好翻去呀屌你老母牛屎佬

元朗西鐵站要人! 快